<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Arriving</string>
    <string name="categories">رده بندی ها</string>
    <string name="all_categories">همه</string>
    <string name="offline_message">در حال حاظر شما به انتر نت وصل نمیباشید برای یافتن موقیعت ها به انترنت وصل شوید</string>
    <string name="drawer_open">باز</string>
    <string name="drawer_close">خروج</string>
    <string name="hint_search">کمک</string>
    <string name="loading">در حال بارگذاری لطفا منتظر باشید</string>
    <string name="region_loaded">منطقه موفقانه دانلود شد</string>
    <string name="all">همه</string>
    <string name="next">ادامه</string>
    <string name="title_screen_one">خوش آمدید</string>
    <string name="title_screen_two">بازدید</string>
    <string name="map">نقشه</string>
    <string name="list">فهرست</string>
    <string name="info">اطلاعات</string>
    <string name="contact">ارتباط</string>
    <string name="language">زبان</string>
    <string name="about">در باره </string>

    <string name="screen_one">ارايفينگ ان برلين: يک نقشه ديجيتالی دارای اطلاعات مفيد برای پناه جويان ومهاجرين که تازه وارد برلين شدند. ميباشد.</string>
    <string name="screen_two">شما میتوانید از نقشه و فهرست آدرس هابرای یافتن آدرس مورد نظر استفاده نماید. از طریق search bar میتوانید آدرس مورد نظرتان را بیابید. نقشه همچنان به شما کمک میکندتا بتوانید راه رفتن را در یابید. و این نقشه بدون انترنت هم قابل استفاده میباشد</string>

    <string name="info_general">ارایفینگ ان برلین: یک نقشه دیجیتالی دارای اطلاعات مفید برای پناه جویان ومهاجرین که تازه وارد برلین شدند میباشد. توضیات ذیل آدرس های موجود در نقشه را نمایش میدهد</string>
    <string name="info_internet">به انترنت دسترسی ندارید؟ در برلین درمکان های عمومی انترنت wifiرایگان میباشد شما میتوانید از آن طریق وصل شوید. طور مثال در ایستگاه ها کتاب خانه ها و کفی شاپ ها قابل دسترس میباشد.از لینک زیر میتوانید برای یافتن مکان های دارای انترنت استفاده نمایدhttp://www.hoerbuecher-blog.de/wifi</string>
    <string name="info_counseling">مشاوره: تعداد زیادی از سازمان های جامه معدنی در برلین میباشد که برای پناجویان مشاورت میدهند . طور مثال مشاوره در مورد حق زندگی در برلین کمک کردن در حرصه پناهندگی ترجمه کردن اسناد اگر با مشکلی مواجه هستید مشورت در مورد یافتن کلاس آلمانی وغیره میباشد</string>
    <string name="info_doctors">دوکتران: اینجا شما میتوانید دکتر یا متخصص مورد نظر تان را پیدا نماید.</string>
    <string name="info_laywers">وکلا: وکلا با تجربه در زمینه پناهندگان.</string>
    <string name="info_libraries">کتاب خانه ها: کتاب خانه ها در مناطق مختلف شهر برلین باز میباشند و شما میتوانید در آنجا برای اسنفاده از انترنت و مطالعه بروید برای مهاجرین رایگان میباشد.</string>
    <string name="info_german_courses">کلاس زبان آلمانی: خیلی از سازمان ها کلاسهای زبان برگذار می کنند امثال فولکس هوخشوله اگر در کمپ پناجویان زندگی میکنید مسول کمپ به شما میبواند کمک نماید.</string>
    <string name="info_gov">ادارات دولتی: درین بخش به شما مکان هاب ادارات مهم دولتی را نشان میدهد که برای مهاجرین رفتن ضروری میباشد.</string>
    <string name="info_sports">ورزش و اوقات فراغت:   اگر شنا بلد هستید یا قدم زدن را دوست دارید. برلین مکان های  زیادی برای ورزش و تفریح دارد اینجا تعدادی از آنها میباشد.</string>
    <string name="info_shopping">خریداری:  کافی شاپ نانوایی ومغاره های کوشت حلال میفروشند درین فهرست میباشد.</string>
    <string name="info_transport">ترانسپورت:  درین فهرست خطوط اتوبوس.اسیتگاه های مهم قطار میباشد.</string>
    <string name="info_final">اگر کدام محل یا موقیعتی شما درباره آن اطلاغ دارید و روی این نقشه نمایان نمیباشد.یا پیشنهاد یا انتقاد دارید لطفا با در تماس شوید</string>
    <string name="about_one">نرم افزار ارایفینگ ان برلین یک نقشه دیجیتالی دارای اطلاعات مفید برای پناهجویان و پناهجویانی که تازه وارد برلین شدند میباشد. این نرم افزار توسطه خانه فرهنگی جهان ,HKW),ودوستان عزیز وخوبه خانه فرهنگی جهان توسعه و پشتبانی میشود.</string>
    <string name="about_two">این نرم افزار بر روی پروژه نقشه برداری "پس از رسیدن در برلین" بر اساس - نقشه های ساخته شده توسط پناهندگان "توسط هاوس لئو (برلینر Stadtmission) و هاوس DER Kulturen DER ولت این بخشی از ابتکار عمل برلین موندیال است.</string>
    <string name="about_three">این نرم افزار در چارچوب از MapBox SDK بر اساس و منبع باز (اسناد و مدارک در GitHub است</string>
    <string name="about_four">همه آیکون ها توسط شرکت کنندگان در پروژه نقشه کشی طراحی شده است. (منبع از: Freepik  www.flaticon.com)</string>

    <string name="main_title">Arriving in Berlin</string>
    <string name="contact_text">اگر کدام محل یا موقیعتی شما درباره آن اطلاغ دارید و روی این نقشه نمایان نمیباشد.یا پیشنهاد یا انتقاد دارید لطفا با در تماس شوید</string>
    <string name="send_email">ارسال</string>
    <string name="download_button_message">شما در حال دانلود نرم افزار به حجم 90 میگابایت میباشید لطفا مطمعا شوید مه به وای فای وصل باشید </string>
    <string name="cancel">لغو</string>
    <string name="continue_button">ادامه </string>
    <string name="download_again_message">آیای شما میخواید که نقشه به روز رسانی کنید. شما در حال دانلود نرم افزار به حجم 90 میگابایت میباشید لطفا مطمعا شوید مه به وای فای وصل باشید  </string>
    <string name="google_maps_popup">این شما را به گوگل مپس وصل میکند </string>
    <string name="no_location">No location found</string>
    <string name="select_category">"يك گزينه از فهرست طرف چپ را انتخاب نمايد "</string>
    <string name="terms_text">براي استفاده از برنامه رسيد در برلين لطفا سياست  حفظ حريم خصوصي را مطالعه نموده و موافقت نمايد. پس از موافقت نمودن شما ميتوانيد از برنامه استفاده نمايد. اگر ميخواهيد ادامه آن منصرف شويد (منصرف وخروج) را فشار دهيد.</string>
    <string name="terms_agree">موافقت</string>
    <string name="terms_decline">منصرف و خروج</string>
    <string name="info_wifi_text">"هم چنين شما ميتوانيد از برنامه رسيدن به برلين براي جستجوي واي فاي رايگان هم استفاده نمايد "</string>
    <string name="back">Back</string>
    <string name="legal_title">طلاع قانونی</string>
    <string name="legal_text"><b>Haus der Kulturen der Welt</b>
\nJohn-Foster-Dulles-Allee 10
\n10557 Berlin
\nPhone: +49 30 394 87-0
\nTelefax: +49 30 394 86 79
\nEmail: info@hkw.de

\n\n<b>Haus der Kulturen der Welt</b>
\nبخشی از فعالیت های (Kulturveranstaltung des Bundes in Berlin (KBB
\nمیباشدGmBH
\nKulturveranstaltungeng des Bundes in berlin (KBB) GmbH
\nSchönebergerstraße 15
\n10963 Berlin
\nPhone: +49 30 26 397-0
\nTelefax: +49 30 397-397
\nE-mail: info@kbb.de

\n\n<b>مدیران عامل KBB</b>
\nDr. Thomas Oberender (مدیر عامل Berliner Festspiele)
\nCharlotte Sieben (مدیر عامل KBB GmbH)
\nDr. Bernd M. Scherer (مدیر عامل Haus der Kulturen der Welt)
\nDieter Kosslick (مدیر عامل Internaional FilmfestSpiele Berlin)
\nاطفا برای فرستادن نامه برای مدیران عامل از آدرس ذیل استفاده نماید:
\nSchönebergerstraße 15
\n10963 Berlin

\n\n<b>فرد مسئول برای محتوای قانون طبق به بخش 55 بند 2</b>
\nSilvia Fehrmann
\nJohn-Foster-Dulles-Allee 10
\n10557 Berlin
\nE-Mail : fehrmann@hkw.de


\n\n<b>ثبت نجاری</b>
\nAmtsgericht Charlottenburg
\nCommercial Register Number
\n96 HRB 29357

\n\nشماره شناسایی مالیات بر ارزش افزوده زیر بخش 27A ارزش  قانون مالیات
\nDE 136 78 27 46
</string>
    <string name="privacy_title">سياست حفظ حريم خصوصي</string>
    <string name="privacy_text">Arriving in Berlin  (پس از آن "ما") برای  حفاظت از اطلاعات شخصی شما  بسیار جدی میباشیم. این مقررات حفاظت شده. به شما توضیح میدهد که ما به اطلاعات شما شخصی  چگونه بر خورد مینمایم

\n\nدامنه/متو
این مقررات حفاظت شده صرفا در هنگام استفاده  از برنامه  "  Arriving in Berlin میباشد.
پس ازآن اگر شما از برنامه دیگراستفاده نماید ویا از یک وب سایتی  دیدن نماید. حفاظت اطلاعات شخصی شما مربوط به طرف مقابل میباشد.
این شامل موارد زمانی هست که ما شما را به یک وب سایت شخص ثالث از طریق یک لینک و یا زمانی که یک سرویس از یک شخص ثالث است در برنامه ما تعبیه شده است. در چنین مواردی، ما توصیه می کنیم که شما خودتان  در وب سایت مرتبط در مورد سیاست حفظ حریم خصوصی بازدید نماید.

اطلاعات شخصی ( داده های شخصی چی  است؟)\n\n
اطلاعات شخصی اطلاعات مربوط به شرایط شخصی و یا واقعی از یک فرد طبیعی شناخته شده و یا قابل شناسایی است.
طلاعات شخصی شما شامل تمام اطلاعاتی  می تواند باشد که  شمارا منجر به شناسایی میکند، برای مثال، نام، آدرس، شماره تلفن و یا ایمیل آدرس شما میباشد.

 جمع آوری و افشای اطلاعات\n\n
این برنامه  ازنرم افزارتوسعه یافته Kits MapBox استفاده مینماید.
.Mapbox یک شرکت مستقر در ایالات متحده است. لذا، مجموعه اطلاعات شما در ایالات متحده امریکا صورت میگیرد.
برنامه Mapbox اطلاعات شما را که قرار زیر میباشد مورد جمع آوری و استفاده می نماید.
• شروع استفاده از برنامه:استفاده اولیه از نرم افزار\n
• بار آمدن نقشه:زمانی که یک نقشه لود شده است، چه نقشه های لود شده، وچه درسطوح زوم شده.\n
• پان نقشه:زمانی که یک نقشه پهن میشود.\n
• زوم نقشه:زمانی که یک نقشه بزرگنمایی میشود.\n
• شیب وچرخش نقشه:هنگامی که یک چشم انداز نقشه تغییر میکند.\n
• موقیعت: موقعیت مکانی دستگاه و متناوب زمان.\n
• سرعت و عنوان:\n
• بازدید توقف زمان و مکان\n
داده ها مکانهای  جمع آوری شده است با هر گونه اطلاعات هویتی، از جمله نام، شناسه دائمی، آدرس ایمیل، آدرس IP یا شماره تلفن همراه نیست.
باهررویداد تخنیکی برنامه داده های زیر را به Mapbox گزارش میدهد.
• جلسه و به عنوان مثال شناسه:UUIDs ضبط نصب و راه اندازی نرم افزار و استفاده خاص آن، از جمله IDFV در iOS\n
• ID برنامه:شناس نامه نرم افزار.\n
• دستگاه نوع سیستم عامل داده ها، مدل دستگاه\n
• داده های اتصال:خاه دستگاه از طریق وای فای، CAT5، و یا داده های تلفن همراه متصل باشد.\n
• مشاهده اطلاعات:جهت گیری دستگاه، وضوح صفحه نمایش، و پوسته اندازه  فونت ها.\n
• مهر زمان:زمان و تاریخ از این رویداد\n
داده های  فوق در دسته ای جمع آوری شده MapBox ناهمگام گزارش داده میشود.\n



اهداف پردازش دادها.\n
\n\nMapBox با استفاده از داده های جمع آوری برای اهداف تشخیصی و تحلیلی داخلی، برای بهبود محصولات نقشه برداری و خدمات ارائه خدنات  خود   به کاربران نهایی و مشتریان آن است.
برای اطلاعات بیشتر درباره سیاست حفظ حریم خصوصی از MapBox، بازدید نمایدhttps://www.mapbox.com/privacy/


\n\nامنیت داده های جمع آوری شده.
اطلاعات شخصی  شما بین برنامه ما و MapBox از طریق اتصالات امن در مطابق با آخرین استانداردهای فنی منتقل میشود.
برای امنیت شخصی خودشما ما توصیه می کنیم که رمز عبور  و تلفن همراه خودرا محافظت نموده واز دسترسی توسط افراد غیر مجاز خوداری نماید.

انتخاب کردن خروجی\n\n
اگر شما از جمع آوری واستفاده دادهای تان برای ما رضایت دادهید،میتوانید پس منصرف شوید،شما میتوانید با فعال کردن گزینه انتخاب و خزوج که در گوشه سمت چپ پائین نقشه میباشد لغو نماید.

حق دسترسی به اطلاعات، پاک کردن و اصلاح\n\n
شما رایگان حق دسترسی به اطلاعات در رابطه با داده های شخصی در مورد شما و حق بیشتر از اصلاح اطلاعات نادرست، مسدود کردن و پاک شدن بعضی اطلاعات را دارید.
اگر شما مایل به دریافت اطلاعات در مورد اطلاعات شخصی خود و / یا اصلاح و یا پاک شدن آن، و یا اگر شما هر گونه سوال بیشتر در مورد استفاده از داده های شخصی شما ، لطفا با افسر حفاظت از داده ها در KBB شرکت از طریق datenschutz@kbb.eu.به تماس شوید.

\n\nاعتبار سیاست حفاظت از داده ها
این سیاست حفاظت از داده ها در حال حاضرتا تاریخ مه  2017مدار اعتبار است.

احزاب مسئول\n\n
\nمسولئیت جمع آوری، پردازش و استفاده از اطلاعات از:
\nKulturveranstaltungen des Bundes in Berlin (KBB) GmbH
\nSchöneberger Straße 15
\n10963 Berlin
\nPhone +49 30 26 397-0
\nTelefax +49 30 26 397 397
\nE-Mail: info@kbb.eu
\nافسر حفاظت از اطلاعات در  KBB
\nmailto:datenschutz@kbb.eu 
 </string>
    <string name="terms_title">شرایط استفاده</string>
    <string name="terms_details_txt">"Arriving in Berlin"یک نرم افزار تلفن همراه توسط خانه Haus der Kulturen der Weltو Refugess on Railsوتوسط دوستان مهربان Haus der Kulturen der Welt پشتیبانی میشود.
کاربران از برنامه های ما باید 13سال یا بالاتر باشد. اگر سن شما کمتر از 13 سال است لطفا به استفاده از برنامه ما پایان دهید. ما در تلاش برای به روز رسانی نقشه  هر حال حاضر و پس از آن هستیم. آخرین بروز رسانی </string>
    <string name="offline_message_2">You appear to be offline. Go online to view route!</string>
</resources>
