<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="app_name">Arriving</string>
    <string name="all_categories">الكل</string>
    <string name="categories">Categories</string>
    <string name="offline_message">عند ظهورك غير متصل.اتصل بالانترنيت لتظهر لك المواقع</string>
    <string name="drawer_open">افتح</string>
    <string name="drawer_close">الخروج</string>
    <string name="hint_search">مساعدة</string>
    <string name="loading">جاري تحميل الرجاء الانتظار</string>
    <string name="region_loaded">تم تحميل بنجاح</string>
    <string name="all">الكل</string>
    <string name="next">متابعة</string>
    <string name="title_screen_one">اهلا وسهلا!</string>
    <string name="title_screen_two">نظرة عامة</string>
    <string name="map">خريطة</string>
    <string name="list">القائمة</string>
    <string name="info">المعلومات</string>
    <string name="contact">للاتصال</string>
    <string name="language">اللغة</string>
<string name="about">حول </string>

<string name="screen_one">تطبيق القادمون إلى برلين هو خريطة رقمية تحتوي على معلومات مساعدة من أجل اللاجئين والقادمون الجدد إلى برلين . </string>
<string name="screen_two">يمكنك إستخدام الخريطة أو قائمة لائحة المشاهدة لإيجاد وجهتك , إستخدم صندوق البحث لتجد المعلومات المحددة . الخريطة أيضا تستطيع مساعدتك في العثور على وجهتك , وأيضا يمكنك إستخدامه عندما تكون غير متصل بشبكة الإنترنت </string>

<string name="info_general">"تطبيق القادمون إلى برلين يقدم الكثير من المعلومات المفيدة للاجئين والوافدون الجدد في برلين
متابعة الخطوات تسمح لك بمعرفة معاني الرموز المستخدمة في الخريطة "</string>
<string name="info_internet">"لا يوجد شبكة إتصال بالإنترنت ؟
يوجد الكثير من المناطق العامة في برلين يمكنك إستخدام شبكة الإنترنت بالمجان ,على سبيل المثال في محطات النقل الداخلي والمكتبات العامة والمقاهي .
يمكنك أيضا إيجاد نظرة عامة عن شبكات الإنترنت المتاحة من خلال تطبيق الخريطة  ."</string>
<string name="info_counseling">"الإرشاد - العدد من الجمعيات والمشاريع في المجتمع العام تقدم نصائح ومعلومات من أجل اللاجئين في برلين .
- هذه الخدمات الإرشادية لديه أهداف مختلفة ولهذا تستطيع حل مشاكل مختلفة , ومنها خصوصا خطوات اللجوء .
على سبيل المثال شخصا ما يستطيع أن يشرح لك حقوقك ويساعدك في إجراءات اللجوء وأخرون يقدمون المساعدة عن طريق ترجمة الوثائق وتقديم الدعم لك عند ذهابك إلى الدوائر الحكومية أو المكاتب العامة .
البعض يقدم إرشادات نفسية خاصة
والبعض الأخر يقدم دروس في تعلم اللغة الألمانية . "</string>
    <string name="info_doctors">الأطباء - هنا يمكنك البحث عن أي طبيب يتضمن الأطباء النسائية الذين يستطيعون تحدث العربية والفارسية . </string>
    <string name="info_laywers">المحاميون - المختصون في مجال اللجوء وقوانين الإقامة </string>
<string name="info_libraries">المكتبات - المكتبات العامة متاحة للجميع ,يمكنك العمل  ,القراءة ,إستخدام شبكات الإنترنت ,متواجدون في عدة مناطق في برلين .</string>
<string name="info_german_courses">"دورات تعليم اللغة الألمانية- الكثير من المنظمات يقدمون دورات لغة ألمانية مجانية وتتضمن هذه الدورات دورات الإندماج مثل الدورات المقدمة من Volkshochschulen .
إذا كنت تسكن في مقر للاجئين العاملين هناك يمكنهم مساعدتك في العثور على مدارس تعليم اللغة الألمانية . "</string>
<string name="info_gov">"المكاتب الحكومية-الدوائر الحكومية في هذه الفئة تستطيع أن تجد مكاتب متنوعة التي لها أهمية في أمور اللاجئين
على سبيل المثال المكتب الفيدرالي  للمهاجرين واللاجئين (BAMF) ومكتب الدولة لشؤؤن اللاجئين (LAF)"</string>
<string name="info_sports">"الرياضة والنشاطات الترفيهية - بحال كانت هوايتك الإستمتاع بالسباحة, المشي, الإسترخاء .
برلين تقدم الكثير من النشاطات الرياضية , هذه الفئة تقدم الكثير من الخيارات المشابهة ."</string>
<string name="info_shopping">التسوق,المقاهي ,المخابز ,محلات التموين المنزلي -التي تبيع مواد غذائية ( حلال ) المتواجدين تحت هذه الفئة .</string>
<string name="info_transport">النقل - يمكنك إيجاد الكثير من وجهات النقل,المواقف والمحطات وخطوط الباصات هنا </string>
<string name="info_final">"هل نسيت أي من المناطق المثيرة للإهتمام ؟
إذا نسيت أرسال إلينا رسالة نصية "</string>
<string name="about_one">"تطبيق القادمون في برلين ,خارطة رقمية تحوي معلومات مفيدة للاجئين والوافدون في برلين , بيت الثقافات العالمي ,
Refugees on Rails .
بكل لطف يتم دعمهم عن طريق أصدقاء من بيت الثقافة العالمي "</string>
<string name="about_two">"مقر التطبيق يتواجد في مشروع الخرائط - القادمون إلى برلين
خريطة تم عملها عن طريق لاجئين عن طريق   Haus Leo (Berliner Stadtmission) and Haus der Kulturen Welt der Welt
هو جزء من مشروع Berlin Mondale  "</string>
<string name="about_three">التطبيق يتواجد على صندوق الخرائط (SDK) , إطار العمل , وهو مفتوح المصدر (documentation on GitHub) </string>
<string name="about_four">"كل الأيقونات تم تطويرها من قبل العاملين في مشروع الخرائط
 (Source: Freepik from www.flaticon.com )"</string>

<string name="main_title">Arriving in Berlin</string>
<string name="contact_text">"هل يوجد لديك أي إستفسار أو تعليق ؟
أو نسينا شيئا , أو مناطق مثيرة للإهتمام ؟
إذا فعلنا ,رجاءا أرسل ألينا رسائل نصية ."</string>
<string name="send_email">إرسال </string>
    <string name="download_button_message">أنت على وشك تحميل ٩٠MB مع هذا التحميل فقط تنزيل الخريطة بنسخة اللغة المانية   من البيانات  . تأكد من اتصالك بشبكة الواي فاي . هل تريد الاستمرار ؟ </string>
    <string name="cancel">إلغاء </string>
    <string name="google_maps_popup">ذلك سيعيد توجيهك إلى خرائط غوغل </string>
    <string name="no_location">No location found</string>
    <string name="download_again_message">هل تريد ترقية (تحديث) خريطتك التي تعمل بدون اتصال الشبكة  ؟ بذلك سيتم تحميل ٩٠MB من البيانات . تأكد من اتصالك بشبكة الواي فاي . هل تريد الأستمرار ؟ </string>
    <string name="continue_button">الأستمرار </string>
    <string name="select_category">"اختر الفئة من القائمة على اليمين "</string>
    <string name="terms_text">لإستخدام تطبيق القادمون إلى برلين ،من فضلك اقرا و وافق على شروط الخصوصية . وكذلك الاحكام والشروط العامة للعمل على تطبيق القادمون إلي برلين . باختيارك الموافقة انت تؤكد على المصادقة (القبول) وتستطيع الاستمرار . عندما لا تريد الاستمرار وتريد اغلاق التطبيق اختر رفض (تراجع ) واغلاق التطبيق</string>
    <string name="terms_agree">الموافقة</string>
    <string name="terms_decline">"رفض (تراجع ) و اغلاق "</string>
    <string name="info_wifi_text">تستطيع ايضا استخدام تطبيق القادمون الى برلين لإجاد شبكات انترنيت مجانية ومفتوحة في برلين الشبكة المجانية (freifunknetz)</string>
    <string name="back">رجوع </string>
    <string name="legal_title">إشعار قانوني</string>
    <string name="legal_text">Haus der Kulturen der Welt
\nJohn-Foster-Dulles-Allee 10
\n10557 Berlin
\ntelephone +49 30 397 87-0
\ntelefax +49 30 394 86 79
\ne-mail: info@hkw.de

\n\n<b>The Haus der Kulturen der Welt هي تقسيم الأعمال من  Kultur Veranstaltungen des Bundes in Berlin (KBB)GmbH</b>
\nSchöneberger Straße 15
\n10963 Berlin
\ntelephone + 49 30 26 397-0
\ntelefax  +49 30 26 397-397
\ne-mail: info @kbb.eu

\n\n<b>KBB’s  مدراء الإدارة</b>
\nDr.Thomas Oberender (مدير Berliner Festspiele)
\nCharlotte Sieben (مديرة إدارة KBB GmbH )
\nDr.Bernd  M. Scherer (مدير Haus der Kulturen der welt )
\nDieter Kosslick (مدير Internationale Filmfestspiele Berlin )
الرجاء معالجة المراسلات المكتوبة المدراء الإداريين\n
\nSchöneberger Straße 15
\n10963 Berlin

\n\nالشخص المسؤول على موافقة المضمون  لجزء 55 paragraph 2 RStV
\nSilvia Fehrmann
\nJohn- Foster-Dulles-Allee 10
\n10557 Berlin
\ne-mail: fehrmann@hkw.de

\nالسجل التجاري\n
محكمة البداية Charlottenburg
\nرقم السجل التجاري
\n96 HRB 29357
\nVAT رقم التعريف  تحت بند 27a من ضريبة القيمة المضافة: DE 136 78 27 46</string>
    <string name="privacy_title">شروط الخصوصية</string>
    <string name="privacy_text">
شروط الخصوصية
تطبيق القادمين إلى برلين(في وقت لاحق  نحن ) تاخذ حماية  بياناتك الشخصية على محمل الجد  . هذه اللوائح الخاصة  بحماية البيانات أبلغكم عن كيفية التعامل مع البيانات الشخصية الخاصة بك

المحتوى أو النطاق\n\n
تطبيق هذه اللوائح الخاصة بحماية البيانات فقط باستخدام التطبيق "القادمين إلى برلين "في وقت لاحق\n التطبيق إذا كنت تستخدم أي تطبيق آخر أو زيارة أي موقع ويب آخر تطبق لوائح حماية البيانات من موفر موقع كل منها وهذا يشمل الحالات عندما نشير لك إلى موقع طرف ثالث عن طريق وصلة أو عندما يتم تضمين خدمة من طرف الثالث في التطبيق لدينا . وفي مثل هذه الحالات ،نوصي بأن تعلم نفسك على موقع مرتبط حول كيفية التعامل مع البيانات الشخصية

البيانات الشخصية  (ماهي البيانات الشخصية ؟)\n\n
البيانات الشخصية هي المعلومات المتعلقة بالشخصية أو الظروف الواقعية للشخص الطبيعي  التي تم\n تحديدها والتعرف عليها . بياناتك الشخصية تتضمن جميع المعلومات التي يمكن أن تؤدي تحديدها مثل  على سبيل المثال ، اسمك . العنوان . رقم الهاتف . أو عنوان البريد الإلكتروني

جمع وكشف البيانات\n\n
التطبيق يستخدم برمجيات لوازم تطور صندوق الخريطة Mapbox. وصندوق الخريطة هي شركة قائمة في الولايات المتحدة . بالتالي جمع وكشف بياناتك تجري في الولايات المتحدة .
التطبيق يجمع ويكشف من الصندوق البيانات التالية:\n
•بدء الجلسة أو الدورة : the initial use of the application\n
•تحميل الخريطة : when a map is loaded ,what map is loaded, and at what zoom level\n
•عموم الخريطة :when a map is panned\n
•تغيير مقياس الخريطة :عندما تكبر الخريطة :when a map is zoomed\n
•إمالة وتدوير الخريطة when a map perspective is changed\n
•الموقع Intermittent device location and timestamp\n
• السرعة والعنوان أو الاتجاه just that

زيارات في أي وقت والموقع\n\n
جمع موقع البيانات غير مرتبط مع أي معلومات تحديد الهوية  متضمنة الأسماء  ،تعريفات الشخصية الدائمة أو عناوين  البريد الإلكتروني ، Ip عناوين ، وأرقام الهاتف . مع كل حدث التطبيق سترسل التالي :
●معرفات الجلسة والمثيل  : UUIDs recording the installation of the app and its specific use ,including the IDFV in iOS\n
●معرف التطبيق  Application identifier\n
●أداة البيانات ونوع نظام التشغيل\n
●ارتباطية البيانات  Whether the device is connected via wifi,CAT5,or cellular data\n
●عرض البيانات  the device orientation,screen,and font scaling\n
●الطابع الزمني  the time and date of the event\n
بيانات الأحداث أعلاه يتم جمعها في فئة وترسل الى صندوق الخريطة بشكل غير متزامن .  

هدف تجهيز البيانات\n\n
صندوق الخريطة تستخدم البيانات التي يتم جمعها لأغراض التحليل والتشخيص الداخلي لتحسين منتجاتها وخدماتها في الخريطة وتزويد الخدمات المقدمة إلى المستخدمين النهائيين لعملائها
للمزيد من المعلومات عن شروط الخصوصية في صندوق الخريطة قم بزيارة الموقع
https://www.mapbox.com/privacy/

 أمن البيانات التي تم جمعها .\n\n
تحليل البيانات الشخصية المتبادلة بينك وبين Mapbox عن طريق التطبيق لدينا دقة عبر الاتصالات الآمنة وفقا لأحدث المعايير التقنية
للأمن الشخصي الخاص بك نوصي أن تقوم بحماية كلمة المرور والهاتف المحمول ضد حصول أشخاص غير مأذون لهم

إلغاء الاشتراك\n\n
إذا قمت بإعطاء أو قدموا لنا الموافقة على جمع أو استخدام البيانات الخاصة بك ، يمكنك إلغاء هذه الموافقة في أي وقت مع تأثير في المستقبل يمكنك القيام بذلك بتنشيط ميزة الاشتراك في الزاوية اليسرى السفلى من الخريطة

الحق في البيانات المحو والتصحيح .\n\n
لديك مجانية الحق في المعلومات فيما يتعلق بالبيانات الشخصية التي عقدت عنك وحق مزيد من تصحيح المعلومات غير الدقيقة وعرقلة المحو .إذا كنت ترغب في تلقي معلومات حول البيانات الشخصية الخاصة بك  و تصحيح أو محوها أو إزالتها ، أو إذا كان لديك أي أسئلة حول الاستخدام البيانات الشخصية التي قدمتموها لنا ، الرجاء الاتصال بمسؤول حماية البيانات في KBB GmbH عبر datenschutz@kbb.eu.

صحة هذه السياسة وحماية البيانات \n\n
سياسة حماية البيانات هذه صالحة حاليا تاريخ آيار ٢٠١٧

الاطراف المسؤولة\n\n
جمع وتجهيز  واستخدام البيانات الخاصة بك هي من المسؤولية :
</string>
    <string name="terms_title">شروط الاستخدام</string>
    <string name="terms_details_txt">القادمون الى برلين " تطبيق الجوال Haus der Kulturen der Welt  ويدعمها اصدقاء Haus der Kulturen  إنه يوفر معلومات مفيدة للاجئين القادمين الجدد إلى برلين .
القادمون الى برلين " تطبيق الجوال Haus der Kulturen der Welt  ويدعمها اصدقاء Haus der Kulturen  إنه يوفر معلومات مفيدة للاجئين القادمين الجدد إلى برلين .
يجب أن يكون مستخدمو التطبيق لدينا ١٣ أو فوق إذا كنت تحت سن ١٣ يرجى التوقف عن استخدام التطبيق لدينا . نحن نسعى جاهدين لتحديث الخريطة الآن وفيما بعد .
مزيد من المعلومات عندما تجري آخر تحديث
</string>
    <string name="offline_message_2">أوصل هاتفك الذكي بلأنترنيت لتستطيع أستخدام هذه الوظيفة </string>
    <string name="project_title">المشروع</string>
    <string name="project_text">تطبيق القادمون إلى برلين هو خريطة رقمية تحتوي على معلومات مساعدة من أجل اللاجئين والقادمون الجدد إلى برلين . أعرف المزيد هنا عن هذا المشروع :https://arriving-in-berlin.de/app/
</string>

</resources>
