<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Arriving in Berlin</string>
    <string name="categories">پۆلبەندی</string>
    <string name="all_categories">هەموو</string>
    <string name="offline_message">هەنووکە ئێوە بە ئینتێرنێتەوە وەسڵ نین، بۆ دۆزینەوەی شوێنەکان بە ئینتێرنێتەوە وەسڵ بن</string>
    <string name="drawer_open">چوونەژوور</string>
    <string name="drawer_close">دەرچوون</string>
    <string name="hint_search">یارمەتی</string>
    <string name="loading">تکایە چاوەڕێ بن، هەنووکە داونلۆد دەکری</string>
    <string name="region_loaded">شوێنەکە سەرکەوتوانە داونلۆد کرا</string>
    <string name="all">هەموو</string>
    <string name="next">بەردەوام بە</string>
    <string name="title_screen_one">بەخێر‌هاتن</string>
    <string name="title_screen_two">سەردان</string>
    <string name="map">نەخشە</string>
    <string name="list">پێرست</string>
    <string name="info">زانیاری</string>
    <string name="contact">پێوەندی</string>
    <string name="language">زمان</string>

    <string name="about">About</string>

    <string name="screen_one">\"ئەڕاڤینگ بێرلین ئەپ\" نەخشەیەکی دیجیتالیە بۆ پێدانی زانیاری و هاوکاریکردنی پەنابەران و ئەوەانەی ئێستا دەگەنە بێرلین.   </string>
    <string name="screen_two">بەکارهێنانی ئەو نەخشەیە یان ئەم لیستانە بۆ دۆزینەوەی شوێنەکانە. بە هاوکاری پانتایی گەڕانەکە دەتوانی بەتەواوی بە شوێن زانیارییە دیاری‌کراوەکاندا بگەڕیێ. بە جیا لەوە، ئەم نەخشەیە بۆ دیاریکردنی ریگە و مەودا بۆ  گەیشتن بە شوێنی مەبەستیش بەکار دەبرێ. تەنانەت ئەگەر تۆ ئینتێرنێتیشت لەبەر دەستدا نەبێت.</string>
    <string name="info_general">\'ئەڕاڤینگ بێرلین ئەپ\'\' زۆر زانیاری بەسود بۆ پەنابەران و ئەوانەی نوێن لە بێرلین پێشکەش دەکات. شیکراوەکانی خوارەوە پیشانت دەدا ئایکۆنەکان چ مانایەکیان لەسەر نەخشەکە هەیە.</string>
    <string name="info_internet">ئینتیرنێتت نییە! لە بێرلین زۆر شوێنی گشتی هەن کە تۆ بتوانی وایفای لێ بەکار بێنی/ بە نموونە: ئوو بان هۆفەکان، لە کتێبخانە گشتییەکان و قاوەخانەکان. بەرچاوروونییەک بۆ ئەوەی وایفای خۆڕاییتان گیر بکەوێ لەم وێبسایتە پێشکەش دەکرێ. http://www.hoerbuecher-blog.de/wifi/</string>
    <string name="info_counseling">شوێنی ڕاوێژکاری-  زۆر کۆمەڵ و ریکخراوی کۆمەڵگای مەدەنی، ڕاوێژ و زانیاری دەدەن بە پەنابەران لە برلین. ئەم شوێنە ڕاوێژکارییانە پسپۆری جۆراوجۆریان هەیە و دەتوانن هاوکاریت بکەن لە زۆر یەک لە پرسیارەکانتدا. بە نموونە: پرۆسەی داواکاری پەنابەرێتیت لە رووی یاساییەوە بۆ روون دەکەنەوە و یارمەتیشت دەدەن.  یان ئەوان بەڵگەنامەکانت بۆ تەرجەمە دەکەنەوە و پاڵپشتیت دەکەن لە ئیدارەکان. بەشێکیان لە بواری کێشە دەروونییە تایبەتیەکاندا هاوکاری پێشکەش دەکەن و ئەوانەی تر لە بواری فێربوونی زماندا.   </string>
    <string name="info_doctors">دکتورەکان:  لەم بەشەدا تۆ دەتوانی ئەم دکتۆرانەی کە بە زمانی فارسی یان عەڕەبی دەدوێن بدۆزییەوە و هەروەها بۆ ژنانیش.</string>
    <string name="info_laywers">پارێزەرەکان: ئەم پارێزەرانە تایبەتمەندن بە بواری پەنابەرێتی و مافی نیشتە‌جێ بوون.</string>
    <string name="info_libraries">کتێبخانەکان: هەروەها تۆ دەستت بە کتێبخانە گشتییەکان ڕادەگا بۆ ئەوەی لەوێ سەرقاڵ بی، بخوێنییەوە و ئینتێرنێت بەکار بێنی.تۆ ئەمانە لە گەرەکە جیاوازەکانی برلین دەبینییەوە.</string>
    <string name="info_german_courses">خولی فێربوونی زمانی ئاڵمانی: زۆر رێکخراوی هەن کە بە بەلاش خولی فێربونی ئاڵمانی پێشکەش دەکەن. ئەمانە شوێنە حکومییەکانیش لە خۆ دەگرێ، وەکو فۆلکس هۆخ شولە. ئەگە تۆ لە شوێنی مانەوەی پەنابەرانی، کارمەندانی ئەوێ هاوکاریت دەکەن بۆ دوزینەوەی ئەو خولانە.</string>
    <string name="info_gov">ئیدارەکان. لەم بەشە دا ئیدارەی جۆراوجۆر دەدۆزیەوە، ئەوانەی بۆ پەنابەران گرینگن، وەکو بوندیس ئامتی پەنابەران و کۆچبەران(بامپف) یان ئیدارەی رێکخەری پەنابەران. لاف  </string>
    <string name="info_sports">وەرزش و کاتی ئازاد: گرنگ نییە! مەلەکردن، پیاسەکردن، یان حەسانەوە! لە بێرلین کۆمەڵێک وەرزش و دەرفەت بۆ کاتە ئازادەکانتان هەیە.  بژاردەیەک لەم بەشەدا دەدۆزییەوە.</string>
    <string name="info_transport">گواستنەوە: لەم بەشە گرنگترین هێڵەکانی گواستنەوە، وێستگە و هێڵی پاس دەدۆزییەوە. </string>
    <string name="info_final">شوێنی زۆر سەرەنجڕاکێش هەیە کە ئێمە لە یادمان کردبێت، دەی کەواتە لێرە بە کورتی بۆمان بنووسە.</string>
    <string name="info_shopping">بازار و کڕین: قاوەخانە، نانەواخانە یان ئەو سوپێرمارکێتانەی خۆراکی حەڵاڵ دەفرۆشن، لەم بەشەدا جێ کراونەتەوە.</string>
    <string name="about_one">\'ئەڕاڤینگ بێرلین ئەپ\'\' نەخشەیەکی دیجیتالییە و زۆر زانیاری بەسود بۆ پەنابەران و ئەوانەی نوێن لە بێرلین پێشکەش دەکات. نەخشەیەکی داڕژاو و پشتیوانییەکی دڵسۆزانەیە کە \'\'هاوس دێ کلتووەی دنیا\'\' و \'\'ڕەیڵی پەنابەران\'\'  دایانڕشتووە.</string>
    <string name="about_two">ئەم پرۆگرامەلەسەر بنەمای نەخشەی \'\'ئەرائڤینگ بێرلین\'\' داڕژاوە و پەنابەران دیزاینیان کردووە لە ڕێگای \'\'هاوس لیئۆ\'\' و هاوس دێ کلتووە دێ وێلت - بێرلین شتەت‌میسیۆن-. ئەمە بەشێکە لە بەرهەمەکانی مۆندیالی بێرلین </string>
    <string name="about_three">ئەم پرۆگرامەلەسەر بنەمای چوارچێوەی Mapbox SDK و سەرچاوەیەکی کراوەیە (بەڵگەنامەیەک لەسەر GitHub)</string>
    <string name="about_four">بەشداربووانی پرۆژەکە هەموو ئایکۆنەکانیان گەشە پێداوە.  (سەرچاوە: Freepik from www.flaticon.com )</string>

    <string name="main_title">Arriving in Berlin</string>
    <string name="contact_text">ئەگە پرسیارێکت هەیە؟ یان شوێنێکی سەرنجڕاکێش  گرنگمان لە یاد کردبێت؟ کەوایە تەنیا پەیامێکی سادەمان بۆ بنێرە.</string>
    <string name="send_email">xx</string>
    <string name="download_button_message">You are about to download 90MB of data. Make sure you are connected to wifi. Would you like to continue?</string>
    <string name="cancel">Cancel</string>
    <string name="continue_button">Continue</string>
    <string name="download_again_message">Would you like to update your offline map? This will download 90MB of data. Make sure you are connected to wifi. Would you like to continue? </string>
    <string name="google_maps_popup">This will redirect you to Google Maps.</string>
    <string name="no_location">No location found</string>
    <string name="select_category">Select a category from the menu on the left.</string>
</resources>