<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="categories">Kategorien</string>
    <string name="all_categories">Alle</string>
    <string name="offline_message">Sie sind offline. Verbinden Sie Ihr Smartphone mit dem Internet, um die Karte zu nutzen.</string>
    <string name="drawer_open">Öffnen</string>
    <string name="drawer_close">Schließen</string>
    <string name="hint_search">Tipp</string>
    <string name="loading">Karte wird geladen, bitte warten...</string>
    <string name="region_loaded">Die Karte wurde erfolgreich heruntergeladen.</string>
    <string name="all">Alle</string>
    <string name="next">Weiter</string>
    <string name="title_screen_one">Willkommen!</string>
    <string name="title_screen_two">Einführung</string>
    <string name="map">Karte</string>
    <string name="list">Liste</string>
    <string name="info">Info</string>
    <string name="contact">Kontakt</string>
    <string name="language">Sprache</string>
    <string name="about">About</string>
    <string name="screen_one">“Arriving in Berlin - App” ist eine digitale Karte mit hilfreichen Informationen für Geflüchtete und Neuankommende in Berlin.</string>
    <string name="screen_two">Nutzen Sie die Karte oder die Listenansicht, um Orte zu finden. Mithilfe des Suchfeldes können Sie ganz bestimmte Informationen suchen. Die Karte hilft Ihnen außerdem, zu einem Ziel zu navigieren und funktioniert auch, wenn Sie offline sind. </string>

    <string name="info_general">„Arriving in Berlin – App“ bietet viele nützliche Informationen für Geflüchtete und Neuankommende in Berlin. Die folgende Erklärung zeigt Ihnen, welche Bedeutung die Icons auf der Karte haben.</string>
    <string name="info_internet">Kein Internet? In Berlin gibt es viele öffentliche Plätze, wo Sie kostenlos WIFI nutzen können – so zum Beispiel an vielen U-Bahnhöfen, in öffentlichen Bibliotheken und Cafés. Einen Überblick für kostenlosten WIFI-Zugang bietet außerdem diese Karte (http://www.hoerbuecher-blog.de/wifi/).</string>
    <string name="info_counseling">Beratungsstellen - Viele zivilgesellschaftliche Organisationen und Initiativen bieten Beratungen und Informationen für Geflüchtete in Berlin an. Diese Beratungsstellen haben unterschiedliche Schwerpunkte und können Ihnen in vielen Fragen weiterhelfen. Zum Beispiel erklären sie Ihnen Ihre Rechte und helfen beim Asylverfahren. Oder sie übersetzen Dokumente und unterstützen Sie bei Behördengängen. Manche bieten spezielle psychologische Hilfe an, andere wiederum Deutschkurse.</string>
    <string name="info_doctors">Ärzte – In dieser Kategorie finden Sie Ärzte, die Farsi oder Arabisch sprechen, sowie Frauen- und Kinderärzte.</string>
    <string name="info_laywers">Anwälte – Diese Anwälte haben sich auf das Asyl- und Aufenthaltsrecht spezialisiert.</string>
    <string name="info_libraries">Bibliotheken – Auch Sie haben Zugang zu öffentliche Bibliotheken, um zu arbeiten, zu lesen und das Internet zu nutzen. Sie finden sie in verschiedenen Berliner Bezirken.</string>
    <string name="info_german_courses">Deutschkurse – Viele Organisationen bieten kostenlose Deutschkurse an. Dazu gehören auch staatliche Einrichtungen wie die Berliner Volkshochschulen. Wenn Sie in einer Unterkunft für Geflüchtete wohnen, helfen Ihnen die Betreuerinnen und Betreuer weiter, um einen Deutschkurs zu finden.</string>
    <string name="info_gov">Behörden –  In dieser Kategorie finden Sie verschiedene Behördenstellen, die für Geflüchtete wichtig sind, wie das Bundesamt für Flüchtlinge (BAMF) oder das Landesamt für Flüchtlingsangelegenheiten (LAF).</string>
    <string name="info_sports">Sport und Freizeit – Egal ob Schwimmen, Spazieren oder Entspannen: Berlin bietet viele Sport- und Freizeitmöglichkeiten. Eine Auswahl finden Sie in dieser Kategorie.</string>
    <string name="info_shopping">Einkaufen - Cafés, Bäckereien oder Supermärkte, die Halal-Lebensmittel verkaufen, sind in dieser Kategorie dargestellt.</string>
    <string name="info_transport">Transport - Wichtige Transportmittel, Haltestellen und Buslinien finden Sie hier.</string>
    <string name="info_final">Gibt es interessante Orte, die wir vergessen haben? Dann schreiben Sie uns einfach eine Nachricht.</string>
    <string name="about_one">“Arriving in Berlin - App” ist eine digitale Karte mit hilfreichen Informationen für Geflüchtete und Neuankommende in Berlin. Entwickelt vom Haus der Kulturen der Welt in Zusammenarbeit mit Refugees on Rails. Mit freundlicher Unterstützung des Verein der Freunde – Haus der Kulturen der Welt e.V.</string>
    <string name="about_two">Die App beruht auf dem Mapping-Projekt "Arriving in Berlin - a map made by refugees" vom Haus der Kulturen der Welt und Haus Leo (Berliner Stadtmission). Das Projekt ist Teil der Initiative Berlin Mondiale. </string>
    <string name="about_three">Die App nutzt Mapbox SDK und ist Open Source (Dokumentation auf GitHub)</string>
    <string name="about_four">Alle Icons wurde von den Teilnehmer*innen des Mapping-Projektes erstellt. (Quelle: Freepik von www.flaticon.com )</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->

    <string name="contact_text">Haben Sie Fragen und Anregungen? Oder gibt es einen interessanten Ort, den wir vergessen haben? Dann schreiben Sie uns einfach eine Nachricht. </string>

    <string name="app_name">Arriving</string>
    <string name="send_email">Senden</string>
    <string name="main_title">Arriving in Berlin</string>
    <string name="download_button_message">Das Datenvolumen des Downloads beträgt 90 MB. Stellen Sie sicher, dass Sie mit einem Wlan-Netz verbunden sind. Mit diesem Download laden Sie ausschließlich die deutsche Sprachversion der Karte herunter. Möchten Sie fortfahren?</string>
    <string name="cancel">Abbrechen</string>
    <string name="continue_button">Weiter</string>
    <string name="download_again_message">Möchten Sie Ihre Offline-Karte aktualisieren? Das Datenvolumen des Downloads beträgt 90 MB. Stellen Sie sicher, dass Sie mit einem Wlan-Netz verbunden sind. Möchten Sie fortfahren?</string>
    <string name="google_maps_popup">Sie werden zu Google Maps weitergeleitet.</string>
    <string name="no_location">No location found</string>
    <string name="select_category">Wählen Sie eine Kategorie im Menü auf der linken Seite aus.</string>
    <string name="terms_text">Um die Arriving in Berlin App nutzen zu können, lesen und akzeptieren Sie bitte die Datenschutzerklärung der Arriving in Berlin App sowie die Allgemeinen Geschäftsbedingungen. Mit „Akzeptieren“ erklären Sie Ihre Zustimmung und können fortfahren. Wenn Sie nicht fortfahren und die App schließen möchten, wählen Sie „Ablehnen und Schließen“.</string>
    <string name="terms_agree">Akzeptieren</string>
    <string name="terms_decline">Ablehnen und Schließen</string>
    <string name="info_wifi_text">"Mit der Arriving in Berlin App finden Sie darüberhinaus freie und kostenlose Netzwerke des Freifunknetzes Berlin. "</string>
    <string name="back">Zurück</string>
    <string name="legal_title">Impressum</string>
    <string name="legal_text"><b>Haus der Kulturen der Welt</b>
\nJohn-Foster-Dulles-Allee 10 \n10557 Berlin \nTelefon +49 30 397 87-0 \nTelefax +49 30 394 86 79 E-Mail: info@hkw.de
\nDas Haus der Kulturen der Welt ist ein Geschäftsbereich der Kulturveranstaltungen des Bundes in \nBerlin (KBB) GmbH.
\nKulturveranstaltungen des Bundes in Berlin (KBB) GmbH
\nSchöneberger Straße 15  10963 Berlin 
\nTelefon +49 30 26 397-0 \nTelefax +49 30 26 397-397 E-Mail: info@kbb.eu

\n\n<b>Geschäftsführer der KBB:</b>
\nDr. Thomas Oberender (Geschäftsführer der Berliner Festspiele) \nCharlotte Sieben (Kaufmännische Geschäftsführerin der KBB GmbH) \nDr. Bernd M. Scherer (Geschäftsführer des Hauses der Kulturen der Welt) \nDieter Kosslick (Geschäftsführer der Internationalen Filmfestspiele Berlin)
\nSie erreichen die Geschäftsführer unter folgender Anschrift:
\nSchöneberger Straße 15  10963 Berlin
\nVerantwortliche nach § 55 Abs. 2 RStV
\nSilvia Fehrmann \nJohn-Foster-Dulles-Allee 10 10557 Berlin E-Mail: fehrmann@hkw.de

\n\n<b>Handelsregister</b>
\nAmtsgericht Charlottenburg
\nHandelsregisternummer: 96 HRB 29357
\n\nUmsatzsteuer-Identifikationsnummer nach § 27a UStG
\nDE 136 78 27 46</string>
    <string name="privacy_title">Datenschutzerklärung</string>
    <string name="privacy_text">Arriving in Berlin (nachfolgend <i>wir</i>) nimmt den Schutz Ihrer personenbezogenen Daten sehr ernst. Mit diesen Datenschutzbestimmungen informieren wir Sie über den Umgang mit Ihren personenbezogenen Daten.

\n\n<b>Anwendungsbereich</b>
\nDiese Datenschutzerklärung gilt nur für die Nutzung der App „Arriving in Berlin“, nachfolgend „App“. Nutzen Sie eine andere App oder besuchen Sie eine andere Webseite, gelten die Datenschutzbestimmungen des jeweiligen App- bzw. Webseitenbetreibers. Dies gilt auch dann, wenn wir durch einen Link auf die Webseite Dritter verweisen oder wenn ein Dienst Dritter auf unserer Webseite eingebettet ist. Wir empfehlen Ihnen, sich dann auf der verlinkten Webseite über den Umgang mit personenbezogenen Daten zu informieren.

\n\n<b>Personenbezogene Daten</b>
\nPersonenbezogene Daten sind Angaben über persönliche oder sachliche Verhältnisse einer bestimmten oder bestimmbaren natürlichen Person. Zu Ihren personenbezogenen Daten gehören sämtliche Daten, die eine Identifikation Ihrer Person zulassen, wie z.B. Ihr Name, Ihre Anschrift, Ihre Telefonnummer oder Ihre E-Mail-Adresse.
Erhebung und Weitergabe Ihrer personenbezogenen Daten

\n\nDie App verwendet das Softwareentwicklungssystem Mapbox. Folgende Daten werden erhoben und an Mapbox gesandt:\n
	•	Inbetriebnahme der App\n
	•	Laden der Landkarte: Der Ladevorgang als solches, der jeweilige Kartenausschnitt sowie die Vergrößerungsstufe\n
	•	Schwenken der Landkarte\n
	•	Zoomen der Landkarte\n
	•	Drehen und Kippen der Landkarte\n
	•	Standort: Geo-Koordinate und Zeitstempel (werden mit zeitlichen Zwischenräumen erhoben)\n
	•	Geschwindigkeit und Kurs\n
	•	Verweildauer am jeweiligen Ort\n
Die erhobenen Standortdaten werden nicht mit solchen Daten, die eine Identifizierung der Person ermöglichen (wie etwa Name, E-Mail-Adresse, IP-Adresse oder Telefonnummer), verbunden.
Zudem werden folgende Daten an Mapbox gesandt:\n
	•	Sitzungsbezeichner: Universally Unique Identifier (UUID) zeichnen die Installation der App sowie ihre Nutzung\n
	•	Anwendungskennung\n
	•	Gerätedaten, Gerätemodell\n
	•	Verbindungsdaten: Verbindung des Geräts über WLAN, Cat5-Kabel oder Mobilfunk\n
	•	Geräteausrichtung, Bildschirmauflösung und Schriftartenskalierung\n
	•	Zeitstempel
\nDiese Daten werden durch nicht kontinuierliche Prozesse erhoben und asynchron an Mapbox gesandt.
Mapbox ist ein Unternehmen mit Sitz in den USA. Die Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten erfolgt daher in den USA.

\n\n<b>Zwecke der Datenverarbeitung </b>
\nMapbox verwendet die erhobenen Daten zur internen Diagnose und analytischen Zwecken. Ein besonderes Anliegen ist die stetige Verbesserung des Kartenmaterials und der angebotenen Dienstleistungen an Partnerunternehmen sowie deren Kunden.
\nWeitere Informationen zu der Datenschutzhandhabung von Mapbox finden Sie hier: https://www.mapbox.com/privacy/

\n\n<b>Sicherheit der erfassten Daten</b>
\nPersonenbezogene Daten, die zwischen Ihnen und Mapbox über unsere App ausgetauscht werden, werden grundsätzlich über sichere Verbindungen übertragen, die dem aktuellen Stand der Technik entsprechen.

\n\nZu Ihrer eigenen Sicherheit empfehlen wir Ihnen, sich gegen unbefugten Zugang zu Ihrem Passwort und Ihrem Handy zu schützen.

\n\n<b>Widerrufsrecht</b>
\nFür den Fall, dass Sie uns eine Einwilligung zur Erhebung, Verarbeitung oder Nutzung Ihrer Daten erteilen oder erteilt haben, können Sie diese Einwilligung jederzeit mit Wirkung für die Zukunft widerrufen. In diesem Fall nutzen Sie die opt-out Funktion in der unteren linken Ecke der Karte.

\n\n<b>Auskunftsrecht, Löschung und Berichtigung</b>
\nIhnen steht ein unentgeltliches Auskunftsrecht bezüglich der über Sie gespeicherten personenbezogenen Daten und ferner ein Recht auf Berichtigung unrichtiger Daten, Sperrung und Löschung zu.
Wenn Sie Auskunft über Ihre personenbezogenen Daten beziehungsweise deren Korrektur oder Löschung wünschen oder weitergehende Fragen über die Verwendung Ihrer Mapbox überlassenen personenbezogenen Daten haben, kontaktieren Sie bitte die Datenschutzbeauftragte der KBB GmbH unter datenschutz@kbb.eu.

\n\n<b>Gültigkeit der Datenschutzerklärung</b>
\nDie Datenschutzerklärung ist aktuell gültig und datiert von Mai 2017.

\n\n<b>Verantwortliche Stelle</b>
\nVerantwortlich für die Erhebung, Verarbeitung und Nutzung Ihrer Daten ist die

\n\nKulturveranstaltungen des Bundes in Berlin (KBB) GmbH
\nSchöneberger Straße 15
\n10963 Berlin
\nTelefon +49 30 26 397-0
\nTelefax +49 30 26 397 397
\nE-Mail: info@kbb.eu

\n\nDatenschutzbeauftragte der KBB: datenschutz@kbb.eu</string>
    <string name="terms_title">Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="terms_details_txt">Arriving in Berlin ist eine App, die in Kooperation des Hauses der Kulturen der Welt und Refugees on Rails unter der freundlichen Unterstützung von Freunden des Hauses der Kulturen der Welt entstanden ist. Die App enthält hilfreiche Informationen über Berlin für Geflüchtete und Neuankommende.
\n\nNutzerinnen dieser App müssen 13 Jahre oder älter sein. Damit Sie die App nutzen können, müssen Sie den Nutzungsbedingungen zustimmen.
\n<i>Arriving in Berlin</i>  bemüht sich, die in der Karte gespeicherten Informationen von Zeit zu Zeit zu aktualisieren. Den aktuellen Stand des Kartenmaterials können Sie hier erfahren. </string>
    <string name="offline_message_2">Verbinden Sie Ihr Smartphone mit dem Internet, um diese Funktion nutzen können.</string>
    <string name="project_title">Projekt</string>
    <string name="project_text">“Arriving in Berlin - App” ist eine digitale Karte mit hilfreichen Informationen für Geflüchtete und Neuankommende in Berlin. Erfahren Sie hier mehr über das Projekt: https://arriving-in-berlin.de/app/</string>
</resources>
