<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Arriving</string>
    <string name="categories">پۆلبەندی</string>
    <string name="all_categories">هەموو</string>
    <string name="offline_message">هەنووکە ئێوە بە ئینتێرنێتەوە وەسڵ نین، بۆ دۆزینەوەی شوێنەکان بە ئینتێرنێتەوە وەسڵ بن</string>
    <string name="drawer_open">چوونەژوور</string>
    <string name="drawer_close">دەرچوون</string>
    <string name="hint_search">یارمەتی</string>
    <string name="loading">تکایە چاوەڕێ بن، هەنووکە داونلۆد دەکری</string>
    <string name="region_loaded">شوێنەکە سەرکەوتوانە داونلۆد کرا</string>
    <string name="all">هەموو</string>
    <string name="next">بەردەوام بە</string>
    <string name="title_screen_one">بەخێر‌هاتن</string>
    <string name="title_screen_two">سەردان</string>
    <string name="map">نەخشە</string>
    <string name="list">پێرست</string>
    <string name="info">زانیاری</string>
    <string name="contact">پێوەندی</string>
    <string name="language">زمان</string>

    <string name="about">سەبارەت</string>

    <string name="screen_one">\"ئەڕاڤینگ بێرلین ئەپ\" نەخشەیەکی دیجیتالیە بۆ پێدانی زانیاری و هاوکاریکردنی پەنابەران و ئەوەانەی ئێستا دەگەنە بێرلین.   </string>
    <string name="screen_two">بەکارهێنانی ئەو نەخشەیە یان ئەم لیستانە بۆ دۆزینەوەی شوێنەکانە. بە هاوکاری پانتایی گەڕانەکە دەتوانی بەتەواوی بە شوێن زانیارییە دیاری‌کراوەکاندا بگەڕیێ. بە جیا لەوە، ئەم نەخشەیە بۆ دیاریکردنی ریگە و مەودا بۆ  گەیشتن بە شوێنی مەبەستیش بەکار دەبرێ. تەنانەت ئەگەر تۆ ئینتێرنێتیشت لەبەر دەستدا نەبێت.</string>
    <string name="info_general">\'ئەڕاڤینگ بێرلین ئەپ\'\' زۆر زانیاری بەسود بۆ پەنابەران و ئەوانەی نوێن لە بێرلین پێشکەش دەکات. شیکراوەکانی خوارەوە پیشانت دەدا ئایکۆنەکان چ مانایەکیان لەسەر نەخشەکە هەیە.</string>
    <string name="info_internet">ئینتیرنێتت نییە! لە بێرلین زۆر شوێنی گشتی هەن کە تۆ بتوانی وایفای لێ بەکار بێنی/ بە نموونە: ئوو بان هۆفەکان، لە کتێبخانە گشتییەکان و قاوەخانەکان. بەرچاوروونییەک بۆ ئەوەی وایفای خۆڕاییتان گیر بکەوێ لەم وێبسایتە پێشکەش دەکرێ. http://www.hoerbuecher-blog.de/wifi/</string>
    <string name="info_counseling">شوێنی ڕاوێژکاری-  زۆر کۆمەڵ و ریکخراوی کۆمەڵگای مەدەنی، ڕاوێژ و زانیاری دەدەن بە پەنابەران لە برلین. ئەم شوێنە ڕاوێژکارییانە پسپۆری جۆراوجۆریان هەیە و دەتوانن هاوکاریت بکەن لە زۆر یەک لە پرسیارەکانتدا. بە نموونە: پرۆسەی داواکاری پەنابەرێتیت لە رووی یاساییەوە بۆ روون دەکەنەوە و یارمەتیشت دەدەن.  یان ئەوان بەڵگەنامەکانت بۆ تەرجەمە دەکەنەوە و پاڵپشتیت دەکەن لە ئیدارەکان. بەشێکیان لە بواری کێشە دەروونییە تایبەتیەکاندا هاوکاری پێشکەش دەکەن و ئەوانەی تر لە بواری فێربوونی زماندا.   </string>
    <string name="info_doctors">دکتورەکان:  لەم بەشەدا تۆ دەتوانی ئەم دکتۆرانەی کە بە زمانی فارسی یان عەڕەبی دەدوێن بدۆزییەوە و هەروەها بۆ ژنانیش.</string>
    <string name="info_laywers">پارێزەرەکان: ئەم پارێزەرانە تایبەتمەندن بە بواری پەنابەرێتی و مافی نیشتە‌جێ بوون.</string>
    <string name="info_libraries">کتێبخانەکان: هەروەها تۆ دەستت بە کتێبخانە گشتییەکان ڕادەگا بۆ ئەوەی لەوێ سەرقاڵ بی، بخوێنییەوە و ئینتێرنێت بەکار بێنی.تۆ ئەمانە لە گەرەکە جیاوازەکانی برلین دەبینییەوە.</string>
    <string name="info_german_courses">خولی فێربوونی زمانی ئاڵمانی: زۆر رێکخراوی هەن کە بە بەلاش خولی فێربونی ئاڵمانی پێشکەش دەکەن. ئەمانە شوێنە حکومییەکانیش لە خۆ دەگرێ، وەکو فۆلکس هۆخ شولە. ئەگە تۆ لە شوێنی مانەوەی پەنابەرانی، کارمەندانی ئەوێ هاوکاریت دەکەن بۆ دوزینەوەی ئەو خولانە.</string>
    <string name="info_gov">ئیدارەکان. لەم بەشە دا ئیدارەی جۆراوجۆر دەدۆزیەوە، ئەوانەی بۆ پەنابەران گرینگن، وەکو بوندیس ئامتی پەنابەران و کۆچبەران(بامپف) یان ئیدارەی رێکخەری پەنابەران. لاف  </string>
    <string name="info_sports">وەرزش و کاتی ئازاد: گرنگ نییە! مەلەکردن، پیاسەکردن، یان حەسانەوە! لە بێرلین کۆمەڵێک وەرزش و دەرفەت بۆ کاتە ئازادەکانتان هەیە.  بژاردەیەک لەم بەشەدا دەدۆزییەوە.</string>
    <string name="info_transport">گواستنەوە: لەم بەشە گرنگترین هێڵەکانی گواستنەوە، وێستگە و هێڵی پاس دەدۆزییەوە. </string>
    <string name="info_final">شوێنی زۆر سەرەنجڕاکێش هەیە کە ئێمە لە یادمان کردبێت، دەی کەواتە لێرە بە کورتی بۆمان بنووسە.</string>
    <string name="info_shopping">بازار و کڕین: قاوەخانە، نانەواخانە یان ئەو سوپێرمارکێتانەی خۆراکی حەڵاڵ دەفرۆشن، لەم بەشەدا جێ کراونەتەوە.</string>
    <string name="about_one">\'ئەڕاڤینگ بێرلین ئەپ\'\' نەخشەیەکی دیجیتالییە و زۆر زانیاری بەسود بۆ پەنابەران و ئەوانەی نوێن لە بێرلین پێشکەش دەکات. نەخشەیەکی داڕژاو و پشتیوانییەکی دڵسۆزانەیە کە \'\'هاوس دێ کلتووەی دنیا\'\' و \'\'ڕەیڵی پەنابەران\'\'  دایانڕشتووە.</string>
    <string name="about_two">ئەم پرۆگرامەلەسەر بنەمای نەخشەی \'\'ئەرائڤینگ بێرلین\'\' داڕژاوە و پەنابەران دیزاینیان کردووە لە ڕێگای \'\'هاوس لیئۆ\'\' و هاوس دێ کلتووە دێ وێلت - بێرلین شتەت‌میسیۆن-. ئەمە بەشێکە لە بەرهەمەکانی مۆندیالی بێرلین </string>
    <string name="about_three">ئەم پرۆگرامەلەسەر بنەمای چوارچێوەی Mapbox SDK و سەرچاوەیەکی کراوەیە (بەڵگەنامەیەک لەسەر GitHub)</string>
    <string name="about_four">بەشداربووانی پرۆژەکە هەموو ئایکۆنەکانیان گەشە پێداوە.  (سەرچاوە: Freepik from www.flaticon.com )</string>

    <string name="main_title">Arriving in Berlin</string>
    <string name="contact_text">ئەگە پرسیارێکت هەیە؟ یان شوێنێکی سەرنجڕاکێش  گرنگمان لە یاد کردبێت؟ کەوایە تەنیا پەیامێکی سادەمان بۆ بنێرە.</string>
    <string name="send_email">ناردن</string>
    <string name="download_button_message">ئێوە خەریکی دابەزاندنی بەرنامەیەکن بە قەبارەیبەمە كار تۆ تەرخان دابەزاندن نوسخەى زمانى ئەڵمانيى نەخشەكە. 90 مێگابایت. تکایە ئەرخەیان بن کە بە وایفاوە وەسڵن. دەتانهەوێت بەردەوام بن؟</string>
    <string name="cancel">پەکخستنەوە</string>
    <string name="continue_button">بەردەوام‌بوون</string>
    <string name="download_again_message"> ئایا دەتانهەوێت کە نەخشەکە بەڕۆژ بکەن؟ ئێوە خەریکی دابەزاندنی بەرنامەیەکن بە قەبارەی 90 مێگابایت. تکایە ئەرخەیان بن کە بە وایفاوە وەسڵن. دەتانهەوێت بەردەوام بن؟</string>
    <string name="google_maps_popup">لێرەوە بە نەخشەگوگڵەوە وەسڵ دەبن</string>
    <string name="no_location">No location found</string>
    <string name="select_category">"یێکێک لەم شتانەی لە لای چەپەوە هەڵبژێرین  "</string>
    <string name="terms_text"> بۆ بەکار هێنانی ئەم برنامەیە لە بێرلین تکایە سیاسەتی پاراستنی تابەت بەخۆت بخێنەوە و موافەقەت بکە دۆای وەی مۆافەقەتان کرد دەتۆانن لەم بەرنامەیە کەڵک وەرگرن ئەگە دەتانهەوێ مۆافەقە نەکەن (نا و دەچمە دەرەوە)لێ بدەن</string>
    <string name="terms_agree">موافه قه ته</string>
    <string name="terms_decline">ناو دچمه ده ره وه</string>
    <string name="info_wifi_text"> بۆ بەکار هێنانی ئەم برنامەیە لە بێرلین تکایە سیاسەتی پاراستنی تابەت بەخۆت بخێنەوە و موافەقەت بکە دۆای وەی مۆافەقەتان کرد دەتۆانن لەم بەرنامەیە کەڵک وەرگرن ئەگە دەتانهەوێ مۆافەقە نەکەن (نا و دەچمە دەرەوە)لێ بدەن </string>
    <string name="back">ڕۆیشتن</string>
    <string name="legal_title">بڵاو بونەوەی قانونی</string>
    <string name="legal_text">Haus der Kulturen der Welt \nJohn-Foster-Dulles-Allee 10 \n10557 Berlin \ntelephone +49 30 397 87–0 \ntelefax +49 30 394 86 79 e-mail: info@hkw.de
\nThe Haus der Kulturen der Welt is a business division of the Kulturveranstaltungen des Bundes in \nBerlin (KBB) GmbH. \nKulturveranstaltungen des Bundes in Berlin (KBB) GmbH \nSchöneberger Stra   ße 15  10963 Berlin  \ntelephone: +49 30 26 397-0 \ntelefax: +49 30 26 397-397 e-mail: info@kbb.eu
 
\n\nمدیران گشتی KBB
\nDr. Thomas Oberender (مدیر گشنتی Berliner Festspiele)
\nCharlote Sieben (مدیر گشتی KBB GmbH)
\nDr. Bernd M. Scherer (مدیر گشتی Haus der Kulturen der Welt)
\nDieter Kosslick (مدیر گشتی Internaional FilmfestSpiele Berlin)
\nتکایە بۆ نامە ناردن بۆ مدیر ئەم ئەدرەسە بەکار بێنە

\n\nPlease address written correspondence to the managing directors to \nSchöneberger Straße 15  10963 Berlin
\nPerson responsible for content pursuant to section 55 paragraph 2 RStV \nSilvia Fehrmann \nJohn-Foster-Dulles-Allee 10 10557 Berlin e-mail: fehrmann@hkw.de
\n\nCommercial Register \nAmtsgericht Charlottenburg Commercial register number: 96 HRB 29357
\nVAT identification number under Section 27a of the Value Added Tax Act: \nDE 136 78 27 46
</string>
    <string name="privacy_title">سیاسەتی پاراستنی شوێنی تایبەت</string>
    <string name="privacy_text">Haus der Kulturen der Welt \nJohn-Foster-Dulles-Allee 10 \n10557 Berlin \ntelephone +49 30 397 87–0 \ntelefax +49 30 394 86 79 e-mail: info@hkw.de
\nThe Haus der Kulturen der Welt is a business division of the Kulturveranstaltungen des Bundes in \nBerlin (KBB) GmbH. \nKulturveranstaltungen des Bundes in Berlin (KBB) GmbH \nSchöneberger Stra   ße 15  10963 Berlin  \ntelephone: +49 30 26 397-0 \ntelefax: +49 30 26 397-397 e-mail: info@kbb.eu
 
\n\nمدیران گشتی KBB
\nDr. Thomas Oberender (مدیر گشنتی Berliner Festspiele)
\nCharlote Sieben (مدیر گشتی KBB GmbH)
\nDr. Bernd M. Scherer (مدیر گشتی Haus der Kulturen der Welt)
\nDieter Kosslick (مدیر گشتی Internaional FilmfestSpiele Berlin)
\nتکایە بۆ نامە ناردن بۆ مدیر ئەم ئەدرەسە بەکار بێنە

\n\nPlease address written correspondence to the managing directors to \nSchöneberger Straße 15  10963 Berlin
\nPerson responsible for content pursuant to section 55 paragraph 2 RStV \nSilvia Fehrmann \nJohn-Foster-Dulles-Allee 10 10557 Berlin e-mail: fehrmann@hkw.de
\n\nCommercial Register \nAmtsgericht Charlottenburg Commercial register number: 96 HRB 29357
\nVAT identification number under Section 27a of the Value Added Tax Act: \nDE 136 78 27 46
 
بۆ تایبت مەندی شەخسی ێوە فرە راست گۆ دەبین  ئەم قانونانە پارێزراوە بۆ ێوە شی دەکەینۆ کە ێمە چۆن زانیاری شەخسی ێوە چۆن دەپارێزین    یەک ئەم قانونانە پارێزراوە  بەڵام کاتێک کە لەم برنامە یستفادە دەکی arriving in    یستفادە دەکیberlin\n\n
 
بەڵام ئەگەر تۆ لە بەرنامەیکی تر  یان وابسایتی تر یستفادە بکەی  پارێزگاری بە دست ێمە نیە ئەمانە بەشێکن لەو قانونانە :کە ئمە بۆ یەک ویبسایتی کەسی سئهەم لە رێگەی یک لینک یان کاتێک نامەیک لە یک کەسی سێوما لە برنامەی ێمە دایە\n\n
ئەم پرۆگرامە لە نڤئیسباری بەرفرەکراوی kits mapbox بکار ئانئیت. کومپانیای mapbox بنەجئی لە ئەمریکاێە. لەوما کۆمەڵە مالووماتەکانتان لە ئەمریکا سەرکەوئیت. پرۆگرامی mapbox ئەم مالووماتە کوو کەئیتەوە و بەکارهئنیت: دەستپئکی بەکارهئنینی پرۆگرام: بەکارهئنینی پێشئینی نڤیس باری. داگیربئۆنی پڵان(نەخشە): کاتێک کە پڵانێک داگیرکرا بئێت, پڵانەکانی داگیرکراو و هەروەها پڵانەکانی دووپشک کراو. پان بۆنی پڵان: کاتێک کە پڵانێک پان بئێتەوە. دووپشکی پڵان: کاتێک کە پڵانێک دووپشک بئێتەوە نشئیڤئی و فەتلی پڵان: کاتێک کە وێزیۆنێک لە پڵان دەگووڕێتەوە رست: رستی مەکانی پڵان بەرامبەری سەردەم. تەوس و سەرناۆ: سەردانی ڕاوەستێنی شوونو سەردەم. دەیتاکان لەگەل هەرجوور زانیاریەکانی پێناسە وەک : ناۆ , پێناسەی هەرتمی, ئونۆانی ئیمەیل, ئونۆانی IP یان ژێمارەی تلیفوون کۆ نە کراون.
وە یا ئەوەی کە دادەی تەلەفون وەسلبێ . \n\nچاوو لە ئیتلاعات تەنزیمی دەزگاکەت وە وازح کردنی شاشەکەی لەگەڵ ئەندازەی نوسینەکەت. تاریخی ئەو شتانەی لە جمعیکیدا جەماوەری بوە بێ ئەوەی بزانی گوزارشتی دەدا . هەدەفی ئەو بەرنامەیی بۆ وەسڵ بونەکەی MapBox بۆ خڕ کردنەوە پۆلێ لە زانیارێکانو ناساندن لەنێو بەرنامەکەیدا بۆ چاک بوونی بەروبومی خەریتەی هەڵ گرتنو خەدەماتی ئاخری بدات بە مشتەرێکانی. بۆ زانیاری زیاتر لە پێناو سیاسەتێکی حەوشەی قسوسی لە MapBox چاوو لێکەن لەو سایتەی https://www,mapbox.com/privacy 5پاراستنی ئەوشتانەی کەکۆبونەتەوە . \n\n
زانیاری شەخسی ئێوە لەنێوان ئەو بەرنامەو ئێمە MapBox هەموو شتێ دەپارێزترێ لە نێوان ئێمەدا بە ستانداردای جیهانی وەر دەگیرێن ئەمنێتەکانی شەخسی خۆتان ئێمە پێتان ئەڵێی کە 100 ڕەمزی چونەنێو ئەوشتەی لای خۆتان ڕای گرنوو مەیدەن بەکەس. \n\n
بۆ هەڵبژاردنی ئەو شتانەی کە ئێوە بە ئێمەتان داوە ئەتوانی لێی پەشیمان بیتەوە ئێوە لەخوارەوەی خەریتە لای دەستی چەپت ئەتوانن ئەو شتە هەڵبژێرنا
 </string>
    <string name="terms_title">"چونیه تی به کار هه نان</string>
    <string name="terms_details_txt">
 و Haus der Kulturen der Welt  یکه له اشیاکانی ته له فون Arriving in berlin
Haus der Kulturen der Welt له گل هاوره نه زیکه کانتا له ماله وه پشتیوانی ده کره Refugess on   Rails
اوانه به برنامه کانی امه به کار ده نن ده به سه ره وی ۱۳ سال بن یان سه ره وه ی ۱۳ اگه ر ته مه نتان که متره تکایه به رنا مه کانی امه به کار مه هینه امه هه ول ده دین بو به روژ کردنی خه ریته کان له هه رکاته وه به دوایه وه هین کوتایی به روژ که ردهن https://arriving-in-berlin.de/impressum/arriving-in-berlin-app/

    </string>
    <string name="offline_message_2">تەلەفۆنى زيرەكت بە ببەستەوە بە ئينتەرنێتەكە بۆ ئەوەى ئەم كارە بەكار بهێنێت.</string>
    <string name="project_title">پروژه</string>
    <string name="project_text">"ئەڕاڤینگ بێرلین ئەپ" نەخشەیەکی دیجیتالیە بۆ پێدانی زانیاری و هاوکاریکردنی پەنابەران و ئەوەانەی ئێستا دەگەنە بێرلین. لێرە زياتر بزانە دەربارەى پرۆژەكە.:https://arriving-in-berlin.de/app/
</string>
</resources>